極度懷疑cctvb犯咗民航條例

維港上空係唔飛得航拍

push

設計圖片姐 無飛無飛

可以send去邊投訴？

民航署

有線電視都係用航拍可能佢哋有 申請

推

係犯左嫁啦，你吹呀

全港人投訴左咁多日都無穿無爛，除左搞佢座發射塔，對佢既影響係0

老老實實，搵譚文豪幫手work唔work?

［向三毛五毛學習，分化藍絲第三集］每次活動後鼓吹失敗主義，用活動手法差異分化群眾，零晨留言引人互屌

cctvb點會有事

之前未通車時闖入高鐵西九站拍攝又冇事，其他台一早比MTR告到仆街了。大把TVB記者入MTR做，點敢斷米路？

第日秋後都靠佢

警務處

民航都係轉比狗跟

另外傳媒有得免責

反送中直播台短網址ncehk.live

［保皇怕輸搞分化］三毛五毛全力攻打黃碧雲又失敗

7.1 果日班狗困我30 個鐘用航拍，但係CCTVB 用又唔捉

人地紅媒黎嫁